唔訓既你 依家做緊咩野?

好想打邊爐

想食肥牛

我想食響鈴

溝麻辣湯

嗚呀

join

你唔牛精

攰死

快d訓

吹頭

跑左

Sleep

-.-日日都有尼个post

知道

瞓啦

你地都識呀禇?

剷青啦

邊撚度褚

佢講嘢好低b咖

我係末日bb豬

我都想

早d抖

返緊屋企

等睇你俾人dllm

冰個牙梨

唔識

好想有錢

唔好放幾個icon扮有跑

好想買樓

你已經有

冇呀今日

Me2

去亂咁亂咁租

Find me

hi

準備瞓

早抖

唱緊k

冇左樓豬戰鬥力大減

Agger

啱啱打完牌

我都想打

HI

廢 btw我今日見到個173到既女仔幾正😛

掛緊你

i hate exam

Hihi

I hate essay more

我黎

Y dun u talk to me

BB

Where is my BB

多謝

同問

原來XY
從來都XY

氣管敏感半發作 快啲死

末日

call me

新人留名

有藥

00:55 sleep

仲唔訓

你有173咁高咩

出嚟隻揪

小弟個細佬去左邊

樓上

打麻雀有益身心

無事嗎

求藥

差不多了

不了
要冬眠

未完全發出嚟 但呢兩三日抖氣辛苦

我要打邊爐呀屌你

你係不嬲都有敏感定點

去打囉

係呀

好高

Hey here i am using lihkg

女仔黎講都算係咁啦

早兩年去完旅行凍親氣管就開始瀨嘢
細個有輕微氣管敏感

好羨慕 我係160巴

建議你而家去澳洲

細佬

你去過邊黎

高過我

唔是掛
巴打做多啲運動好喎

無得醫架？

唔知你有冇見過 睇個款似成日跑
黑衫黑長褲

小妹想搵人包養

應該去非洲

香港成堆米九既男仔

me 求人包養too

有錢仔

東日本帝國
六月帶咗夏敢衫 點知....

我冇留意呀，專心啲啦，因住仆親呀

我

想唱K

30歲了 邊有得高

冷靜D 照下鏡啦 同我爭仔

K歌之王是我～

wt 7 u say

唔知
年年都復發1-2次

叔仔 今日伯母飲茶 閪口閪面 係咪無中港牌

我只想 跟你未來

今日先講完

睇中醫

駁骨吧

我由開始烏溪沙跑
跑到酒店已經收左皮

睇嚟我搵錢真係用晒嚟俾醫生

唔係啦
佢比人激親

我同個frd講好想唱k

唔信

邊個激親呀

聽唔到

好想食

你做左D 咩

梳
我輸

嗚呀 好正

我得169

俾心機D 做野啦

做左爸爸

包

膠叔幾時去英國

想打邊爐 想打波 想打機 想打人
唔想打essay 屌

唁使放棄架WOW
小妹鍾意有錢既

我無溫書了

每次經過米八幾接近米九既男仔身邊我就會好自卑

包埋我

做左爸爸

中出左邊個

我完exam仲有兩個deadline

橙

做功課

隻揪

你俾人中出

利ching

瞓了 飲咗暖水舒服啲

我都想比人中出 跟住埋我單 一世唔使做

頂住

蕉

講還講 唔好講我名 我無搞你家姐

晚安

Oj

Gdnight B

諗起今日返shitty 覺得自己好撚老

食老軟

俾人一拳埋你單

想做吳弱雞?

Essay

......
大家睇清楚佢份入

仲要去site visit

憑你

人

鳩下鳩下好快hea走半日

掛住一個人

唉

隻揪oj

唔好話唔爽 生個仔 得閒食下TEA 湊下仔
又一日 得閒約下人鳩嗚

我為人正氣

可惜我都無

正氣師

搵人囉

今日係街見到個高佬，高我成兩個頭

準備轉職做大魔法師

fit呀去影相

撞到桃明 高我5個頭

利撚mk，不會的。

THX

但佢好cheap

屌 高撚過度門

...
撞到保持 快我50秒

屌今日見到個米九靚仔

條脷牛脷咁長？

接近

你識佢

好過你日做夜做啦
日地就嫁過有錢人 KAKA

邊位巴打比人撞到都唔知呀

埋你家姐單OK?

典知

打籃球?

自己問佢啦

fd 2 簽去WORKING HOLIDAY

我追求既野好簡單
淨係想要同我愛既人一齊生活就得

No la
Shitty son

不了 怕醜

禾覺得踢波既身型好睇啲

得150 是否可悲

好似梁洛施咁就叫成功啦

yes 利子仲要200kg

有我喎 贏咗啦

..... 小妹咁靚

踢波多女

好似我對腳咁粗托柒咩

我都係200kg

WHEREE

首先，你要搵到個你愛既人

邊有得咁講

打文啦

啲跑狗好fit

900/4000

一矢中的

乖

哈哈哈哈哈哈哈 今日食左芒果pancake

呢度D人流好過個邊好多

諗緊點解人生咁坎坷

食左水餃

好似我而家咁無一個鐘意既人都唔知係好事定壞事

自私食

對住個窗口溫書真係巧正

天將降...

agger

好事

開埋窗吹下風

天將降大伏於斯人也
必先苦其心志 勞其筋骨
然後得個桔

自由自在
但有時夜晚真係會覺得有啲寂寞

我已經無上爛登由個件事開始

Hiii

幾好笑

吹緊
對腳有d凍

隔左好耐先覆我
感覺friend zone ed

唔好去諗

唔好冷親

完了嗎如無意外

好

成星期冇上，果邊人流肯定少左九成

Hi

所以而家比左好幾個目標自已去達成
搞掂之前盡量唔比自己亂諗

Hi 食我

買左樓先啦

太低質，不了。

從今開始該好好戀愛

呢個目標我下幾世都未必做到喎

沙嗲肥牛煲

你要a5 定安格斯

正

草幾世錢

why not both

太名貴，不了。

心累

閻羅王問：點解要比你下世做人
我：我儲緊錢買樓

早啲休息啦

食飽又重新上路

Sad but true

你都早啲

唉 等我聽日食個老麥早餐飲熱朱 再振作番先

Hi 雪花
聽返首歌先

聽飛花

早餐食m記簡直就侮辱左太陽伯伯

差唔多啦

我想做有錢人得唔得

嘩喂 說白了雪花非花～
Btw 聽緊小伙子

起碼要打邊爐啦

機會不大

每次都係咁！
鐘意人人就唔鐘意我！
唔鐘意既就鐘意我！
月老係咪從來都無派過紅線俾我！！！

綿綿頭上飛花 散盡了無牽掛

嫁個有錢人

咁應該要食咩

前晚一人邊爐ed

M記啲扭扭粉其實唔好食

早餐一定要有強有腸有米粉有奶茶

我唔係未試過努力
點解人地老豆咁有錢

鐘意既，你得唔到
唔鐘意既，你甩唔到

會越聽越唏噓
Between 識貨

梳

有人要已經好幸福了

珍惜緊

我都想知
一命二運三讀書

我鐘意食包 火腿扒芝士漢堡
聽完你講想食米粉......

唔係，只係覺得早餐應該食大家樂果類

依樣真...
唉

Thx

我始終相信努力係克服到

11號who

食包唔飽
一定要有米落肚
最好就有埋煙肉

得係得，但過程好痛苦的
有啲人乜都唔洗做就食好住好叫聲daddy就要果樣有果樣
自己想要格階磚都做到冇左條命

Bino?

Yes

香港個環境真係唔適合生仔

唔知

我地今年要努力

呢個真

好冇信心，會報定ive hd

吉仔食牛肉飯

咩餡

附近冇

木耳

我明白當年共慘黨點解受咁撚多窮人支持
好想捉啲有錢人出黎批鬥

互相幫下大家無信心既地方 我一辭職就開始chur呢樣野

邊頭做野呀你？

收租果批真係幾令人心灰

No come?

Ls只係一科玩答題技巧既課目

新界

好好味 值得一試

好耐無食pancake啦

我意思係唔知有邊個會去

附近得茶記？

佢地呢啲吸血鬼抵死

我 柒年

美食荒漠

但完全無接觸過 唔同講法

溫書

高樓價

靜啦

邊間

陰公

未知 得我地2條友打春咩

放心，幾日都夠你刨哂啲書
你要做既只係不斷做熟啲題型

第一次聽可以當水餃食 係咪我無知

唔係仲有人咩

我會無償教你數學

木耳豬肉

第一次考連最有信心既通識我都甩碌

我啲三角形、角度係悲劇

最完美既共產主義係唔係應該無婚姻呢樣野
有冇人同我9up下
一陣出去開個post先🤔

通常擺最後既依D真係好柒難

烏托邦，唔可行的

見到依家mark仔上黎9up就諗起我自己retake果年咁

仲有邊個我都唔知

我都國

又係咁

所有時間可以自己分配
想做乜都得

召喚

老了

我立即屌你老母

好正

邊個夠膽11號唔john binlo

果d係用黎分5*同5**
唔係aim依d既其實執到幾分得幾分
前面做好d is oj

我都係 認真間野d pancake好香 好正

說好的不提呢

幾時考

要返工，不了

agger
好葡萄

不了

師兄

2010 2015 mc滿分
一定幫你拆掂佢

有好有唔好，好耐冇見朋友

dklm
明明我應該有5**
唔知衰乜

要打文 不了

細佬你一定要黎

我會原諒你的

Maths 5** 真心尾機

A1 a2

内子都好似來唔到

邊到牙

諗起就嬲
我明明條條都計岩

問下$120

星期六考咗 下星期又考 好多嘢做
又要趕fyp

係喎 膠叔幾時飛
無爬文

言重啦

你依家係咪讀ba

大左更難見

你當年都是retake?

問

no
archi fac

已經預見到mark仔入左hku之後識到好多fd子
又識得搞笑 dum到果啲名校偽abc囡囡好開心

係

omg 玩女
其實mark仔上年考成點

fyp
屌我仲未開始打中期報告

是唷

依度好多人都知架喎

依家先知 梳

睇住細佬

Band a b放曬Ied

唔緊要
wfc

忙晒緊要事之後 大家再陪你
返去做野啦

Btw
靜啦

垃圾，不了

我會介紹好多女俾佢識（食）

屌原來真係食家mark黎

我唔知

你aim咩先
人各有志

對的 我就係傳說中唔洗訓覺的faculty學生

做fyp真係好痛苦
係啲字望緊我 唔係我望緊啲字

好凍

$120話食花園
who go

入到去 唔好做垃圾
呢兩年我見好多 佢地根本無資格教書

vds我想讀pgde

Me

Hku個個英文都辣辣聲
我依啲人唔達標的

攬住我

未考完試
不了

其實好多仔英文都唔係好好
只係佢地其他科好高分

Why

收得低

Hug hug baby

攬住佢

我都無講過

非也
我就是goodest english的例子

想做老師
不過我唔想讀中英數依啲
唔知點入手

訓啦
咁多位早抖

有degree就算了

多謝巴打

Btw 下次唔好再叫我靜啦

一月中飛

加油 ied 21分左右
其實bu都係

凍冰冰唔撚想溫書

英國邊度

Cut quote please

Level 2

倫敦only
中間有一日去奧脫fuck睇波

想教中學定小學
Pgde要揀major 中英數以外都幾冷門+難入行

倫敦

藉口!

中學
i want PE

pe miss

Ok 靜啦

你想去嘅地方

非也
我就是goodest english的例子[/quote]

對我黎講已經好好

好眼訓但又唔想訓
好犯賤

溫緊書，差兩課就重溫完可以去訓，聽日先再睇下revision exercise

我家姐垃圾中教

想教PE呀

好少PE老師唔係BEd出身 呢個我幫你留意下
反正我都要幫末日plan報啲乜

呢度好多人同你一樣

hku中教真係不太好

你想做miss?

麻煩晒
好想知點樣可以考入去

係呀想做老師

好掛住佢
唔搵我四日係咪收得皮？

利申：絲

香港只有一間大學
Hku
其他都係辣殺

AGGER

點解你家姐會揀
畢業未?

辛苦得黎夠穩定

你咁勁qfin

我唔係

禾想俾你調教

我係純粹中意

靚hon就得 interview無柒到既已經收到其他人皮

諗緊要用咩姿勢訓

Ching ust

四年先收皮

YES

我穩定得嚟夠輕鬆

傳教士

倒立

中通5**食正比重
Y4

我希望啲學生唔好咁變態

坐蓮

但係好似報pgde已經要寫埋讀咩科?

._.

係咪仲有一年要讀

Ho ball

咁其他科點
不過中文好英文唔好最好一定係讀中文

我希望佢地唔好成日追住我同等我放學依啲

禾辣殺工

係 印定tranacript
不過屌佢老母仆街冚家產 academic office做野好撚慢
整一張transcriot要半個月

4/5

始終係自己母語先

我想像唔到我自己做老師會點
一定hea到仆街
帶個垃圾學會 打鐘走人果啲黎

教英文就會好似我條女咁

好似冇乜後生pe miss

正宗教畜

我怕我日日爆粗屌柒學生

好睇學校

屌係咁打錯字

Band1先多教畜

點解唔揀中大

禾廢青

點?

佢之前晚晚改作文改到兩三點
殘哂

Ho ball ching

我到時做左會唔會好搶手?

你都唔識me

間間都有，望就望唔好撞到，我中文老師已經係

我自己知自己事
絕對唔會走去為害人間

冇問過

中大中文咁好

我都係 所以教補習好過

我miss都係

絕大部份英文老師都係架啦

睇校長

好耐無見

我想教pe咋
或者啲on 9 humanities都得既

點解想做老師

我roommate 條女好撚煩啊
你蛇黎架咋
死返上去訓喇

當然我返母校

我以前啲PE MISS 教埋英文

有心教已經好好，好多完全冇心機教

扑佢

講起黎
我到依家仲有一科exchange course仲未放grade.....

3P!

當年ALevel英文老師完全係教畜
改文睇人名俾分 照顧唔到學習差異 唔教考試skills
夾硬留低學生重覆咁鳩操paper 但又應次次三點九打鐘即走
屌 唔係佢害到我英文跌兩個grade 我唔撚使讀_ _ _

仲要夠近

返到自己母校教書都係個唔錯嘅夢想

次次見到你個名就諗起王菲首藍色時份

返去母校屌鳩佢

但成世人咁就係同一個地方過
都幾悶

小心grad 唔到

人工唔差

女校請唔請校工？

呢句真

人少少同你講
我玩運動出身既 小學嗰陣好勁 所以有幾暗學校都想收我 (都係嗰啲啦) 但我因為我母校個pe老師所以揀左升我母校雖然拔萃協恩依啲仲好
然後嗰陣既母校樣樣運動都好勁 因為個pe老師好識搵人才入我地學校同教我地學校
點知我去到中二啲老師喺度搞小動作搞搞下逼走左佢 之後我學校啲運動成績係咁插水 跌晒d
所以好想返我母校令到佢sports上返黎好似以前咁

咁撚癡線

請

上堂開聲屌都試過 傳到校長都知

好想知佢點grad

棋子

唔會既
最多下個sem讀多科
不過我果一皮仲未拎到

mark子

我學校個時要d學生學界棄權讀書
手球排球精英賽都棄左

我有frd都試過上堂屌鳩個老師教畜
我自己都有

聽下先

杯

有源動力
祝你成功

Hku已贏左幾個馬位
啲師奶已經忌你三分

洗唔洗搞咁耐

名校既世界

前排忙咩

死瑞典鬼
我屌佢老母呀
sd email好聲好氣問佢幾時得唔會應人
要有d屌柒人既語氣先會應我

溫梗program

所以我好想好想返母校教 好想見到以前嗰團火
以前我地出左好多港隊

學水電再應徵先

大家係咪覺得我好偉大?

香港

我都希望我會成功

好耐冇見

忙做功課

我要令佢再造奇蹟
相信我

成個exchange最憎既一樣野/一個人

可惜你做唔到清潔

有lihkg會上多d

55

我間學校要學生自動自覺讀書已經好難

上個sem既野依家都未放？

此時此刻我都希望依個老師可以返去教
因為依家啲pe老師 成堆垃圾

清潔男洗手間

This

其實有另一個問題係啲家長好on 9

讀好啲書
黎我學校教啦

唔通入女廁清潔咩

試過俾屋企+班主任聯手令我'被主動'quit校隊

我成功左會請咁多位食飯

個時我踢波既
有日lunch 冇喇喇有個老師過黎叫我地棄權唔好踢 不過最後四強都輸左 同精英賽爭一步

諷刺既係個老師係本地波狂熱份子，某地方球隊打氣團好出名

個時仲拎英雄輝會考有十三分出黎講
上堂問我地會唔會拎到十三分

請食女ok?

當年我pe老師唔俾我玩羽毛球叫我專心玩第樣

典on法

不過老實講，我都想自己啲仔女讀左書先去搞運動

我果科要re exam
條友話8月會開個re exam俾我地
但去到10月先開
仲要係我去問佢先開
之後拖成個月先改出黎
pass完但d assignment仲未改
所以到依家都未有grade

借問聲你學校其他sports點架

我會搵俾你

一黎冇能力，二黎志不在教書

Cut quote please
禾求下你地

嘩
多謝先

唔係讀唔讀書既問題
係可能叫佢地去練習 攰少少辛苦啲又會走黎屌人
利申個frd係助教同我講 佢教小學生跑步

比人嘈醒唯有睇埋歐聯再訓

星期日個n5 fail

我會俾我個仔盡情玩運動 唔好重覆我細個經歷
況且 學校老師佢學唔掂 我教可能仲有效率

唔緊要 仲有時間

咁快知成績？

羽毛球好玩
禾有塊刻左我名既消防隊拍

agger
如果當年唔係因為讀書
我可能會係港隊一分子

why咁威

有仔

卷二reading 好似一條都唔識做

可能係仔女 雙胞胎

唔辛苦點會操到成績

日文?

點解依家k3已經要補習

有邊場好睇

Re vds

Good father

香港人已經痴撚哂線

為乜去考

依家啲家長係咁 咩都投訴
我frd話佢語氣惡少少 個細路同返佢老母講
佢老母又燥晒人底
惡啲都係想個細路聽話啲姐教好啲佢等佢學到野

日文

拜仁對下體會

我入黎之前ok
區運成日有頭三
出過幾出名既運動員
轉左校長後就開始沉
係我同對上兩屆ok
籃足排手都成日四強

我都想學

星期二 3 星期二 4 星期二 6 星期二 7 星期二 8 大波

我想上契

小學羽毛球班教練做消防
賣左塊比我

新界學校?

學完帶禾遊日本

依樣好笑

瘋狂

仲要星期1-5日日補完阿媽仲要再俾野佢做

可以 請我機票oj?

睇致命復活

我深信 如果我係叻 我仔女會遺傳到 唔洗咩都靠補

就睇呢場，多謝膠叔

我第時個仔一定要有個快樂童年

yes
雖然比唔上港九咁激烈
但打波踢波係個時唯一寄託

直升機父母
細路仔唔可以太過份保護

好好睇 我日日都追

我係港九 對學界有一種好特別既情懷
一句講晒 我點都要返去教

咁死緊 我好蠢

唔睇大台

Ok
食住你自己搞掂

收我成本價$360
咁多年仲係咁好打

係 郭俊安好撚攻心

所以呢 有時啲細路無進步/唔夠其他細路勁
都係要怪佢地父母

You are welcome

咁又唔好咁灰 我意思係 啲人唔好下下以為補習=好姐

我地約打波行山溫書

佢幾時痴線

謝謝 唔訓團

第時我應該唔會生仔，唔想佢捱

教仔好難嫁

好 我john

我知 但唔代表縱

不過生仔真係要洗好多錢

搵個醒目既伴侶

如果杯仔係我果間u
你果科應該tran唔到返黎
你地果間無話開sem一個月內要搞好credit transfer既野
如果唔得既話佢有權唔幫你tran

唔明點解人地其他地方可以balance到體育同讀書
香港家長要咁于腐

你間u乜都戇鳩過人

公立醫院幾百蚊

諗起以前識一對某名女校姐妹 超名嗰間
父母係醫生
佢地兩個運動好music art又勁 讀書又勁
一個hku medic另一個hku law
無補習
唉 睇下自己先

john

訓唔著

養先驚

依家街上多左好多潮爸潮媽

第時搵唔到錢點算

Ok我比你做運動唔讀書
不過拎個奧運牌返黎ok?

果啲係唔得既
我父母係完全唔理我果種放任

因為香港人咩都唔敢試
所以好多香港人無夢想

包括辛苦程度

父母做咗榜樣嘛

我要做靚媽

以前明明學業運動balance得好好
屋企見大佬放棄其他野專心讀書考到拔尖成績 就逼埋我咁做
最後成績仲差過以前

仲唔溫final

我喺私立出世
老母話出世已經洗左佢好多錢

我都係
乜都唔過問

讀到書咪又係揾唔錢
好似我呢d死讀爛讀上大學執水泡有閪用

六七皮啦 最少

温緊

其實香港個體育發展都有問題既
資源都唔夠 點同第度比
都無人地練得咁好

你而家都唔差啫

I banker
是咪真係有好多bonus

送個仔出國

其實vds讀咩中學 是咪好出名嗰啲

大學三年其實不堪入目

或者人既階級本來就註定左

我男朋友應該會

聽聞可以跑到多過年薪

條友可以唔知我幾歲讀幾年級

屋村廢校

唔好諗返轉頭
不過嗰時做咩唔玩下sports

著眼現在
禾睇好你

勁囉

咩學校都好 都可以做個好優秀既學生運動員
我相信

你地講果d野答唔到嗲
學渣路過

嗨

入u已經好叻

嘻嘻

咁你又過份咗啲
我媽咪而家都唔知我幾錢人工
又唔知我做乜

啲野太深讀唔掂 加上要搵錢

mark仔有無玩運動

屌你老咪又彈9我apps

Open u
任入

呵呵

我家姐都話6901好深

好開心 依家屋企d事整好晒 雨過天青

好離譜

屌

掙扎中

其實ou學費都幾貴

小妹返黎了

其實而家入u易左太多

我都係

我都驚緊依樣野
不過我果間出名鳩hea

讀緊學店 貴到仆街

冇
中三果年開始減肥，閒時跑下步就算，唔洗啲咩特別既裝備ma。

安安 親

agger
不過都睇科 同整體考生表現

...

禾part time 一科一萬多啲囉

ou真心on9

你好

你讀緊咩

你好喔

恭喜

安... BTW 親你老母
寶寶先可以叫我親

遲下同我去跑
不過你住好遠

我老母都唔知我同我細佬妹依家幾多歲
不過佢似假膠

你有搵錢
同埋佢self fin嗰啲貴到

屋村更廢校

retake阿我 仆街貴到

係
對我黎講都叫努力中

讀咁耐書都未RETAKE 過KAKA

Chur paper chur到就死

屌你

加油!!!!!!!

你有搵錢
同埋佢self fin嗰啲貴到[/quote]
無留意
我求其有張沙紙就算

retake dse?

U are not alone

KAKAKAKAKAKA 有鳩來屌

No ah

好呀

隨意門...

哈哈

家姐

文盲架 人地先話自己OU

咁係你問題
我都retake咗幾次

exam !

屌到你飛起

邊個家姐

加油

屌你 無留意得唔得

^^

Cut呀

我張transcript仲精彩過歐聯

今日會唔會1001

文盲者

係 好貴

我老豆依條友有好黑人憎既地方，但有時又幾好

Cut cut

無人想知呀

Cut quote

輕鬆

你咪繼續話我囉
睇你一世溝唔到仔 搵唔到人埋你單呀小妹

Thx ching

邊度

細佬第時入左u都要出黎見面

你咪繼續話我囉
睇你一世溝唔到仔 搵唔到人埋你單呀小妹

小妹天生例質 未驚過搵唔到仔埋單
你擔心你自己

中大

Cut ar

梳
我唔驚 因為我有無都無所謂

搵工未

Will

好毒

我唔中意中大

+1
Sem gpa 1/2/3/4 字頭都試過
拎左4條F 9個A range 但最後拉出黎3rd hon

因為佢根本唔係女人

-.- 唔好問啦 返工話你知

3點訓 聽日返學

真係好精彩
但4都攞過真係尾機

一飲酒就會發癲

聽日都要返學交功課

咁.... 你玩哂啦

我擔心緊grad左搵咩工。。。

暑sem一科

好呀，i大

祝小妹你快啲搵到人埋你單

冇追過post 有冇以前讀男校/女校既朋友們
前男校

差A+未拎過
+冇咩可能拎到

男女校

有hon都好過無

笑死doom

返幾點

做鏗哥2.0

尖子

+ 1

咁唔得

1點

這港燦很牛逼

女校撚

YR1驚乜春牙

Take 啲19 language course

yr2啦

好提子

我都係yr2

又想讀書又想早啲出黎搵錢
真矛盾

腳痛

讀乜科

我打算9點幾起

樓豬

最後一個sem熱血追hon take左8科最後 3.5幾
最後cgpa差0.04

條友已經唔夠我打

點解咁急搵錢
可以做pt

起唔到阿

唔得 我好擔心

不了
讀engine+yr1種下來既禍
有exchange去到都算係咁

梳
太耐冇見

好少人讀所以唔想自爆
archi fac入面其中一科

好冇玩

保重

小妹貨真價實 女

無野好擔心 日日比老母追數咁追

可惜
不過你打算條路點行
係咪都想pgde

archi正

其實你excluded到+retake可以洗走舊grade已經好幸福

你grad未

Good luck

一般
好多是非好多八婆好多虛偽撚
同埋啲女人好煩

旁身啫

七月再決定

比起exchange
Intern好似更有幫助

thx 腸b

小妹你有無42"長腿

咁又係..
如果excluded唔到應該冇exchange+冇hon

689果科

都係咁啦
無咩特別 想做老師多啲

其實係
我好失敗

細個果陣條仆街飲醉酒試過攞刀想斬我地

有啦 42.5" 長腿 班仔成日望我-,-

作育英才

好彩全家唔飲酒 得我飲

唔是
唔太中意嗰科啲野

唔好食煙飲酒
肺癌同亂性

想撈偏有冇介紹?

現加咁大隻 一手捉住世伯 斬返佢轉頭

人唔笑你都吠啦

上次約mark仔出黎食譚仔
佢成日妹下妹下借啲意抽人水🙈
又毛手毛腳😅

鴨

以為自己係萬2蚊

我好瘦

馬夫做唔做

人唔笑你都吠啦 [/quote]
why 中傷我

酒

........清唔好尾我

有冇單身富婆fd 介紹比小妹

唔夠偏 想搵大錢

富婆
你搞les

暫時覺得未係入行好時機+要有心理準備教雙非
可能同舊同事搞補習社算

訓嚕

一罐起兩罐止好了

唔夠on9 瘦..

我都唔知可以點
但我知我要搵錢

Up乜

趙偉呀佢講緊

艇仔定拆家
撈唔撈埋標參

係喎做咩on9wai咁耐唔上黎

why 中傷我[/quote]

梳牙bb

1001就訓

瞓咗

明白

你班友又欺凌威子

佢工作好攰?

失戀

咩都撈 有幾狠都幾狠 最緊要發財

買唔買visitor Oyster card 好

訓啦7頭

行政拘留

梳牙bb[/quote]
BBBBBBBBB

小妹又關你咩事

返正常時間 好難凌晨時間出現嘅
我返早個時都唔浦頭啦

過大海賭到周身債

識多d 有錢女 得將來有毒撚埋小妹單

未戀先失

呢個會係副業
其實plan緊正職果邊轉行...不過路途遙遠 加上未到成功果日都唔想俾人知住...

咁你又岩

見你訓 咪 加句柒頭lol

Call g 俾人捉左

返東莞比公安捉左

一條友做得d咩
返工喇柒頭

叫雞

Miss you

此話不能咁說

明白
祝你成功 人有理想係一件好事
唔想俾現實打沉自己

Ok

人來人往

我agger chau ching

法國business野真係好空泛
溫左咁多個chp都唔知學左d咩

你會唔會熟得過我

9up 貨

朋友已走

不安
加埋你咪2個人

好彩內子同屋企支持
件事係得有信人做到 但個個都會覺得on9
屋企人支持 真係喜出望外

布尼已走

唉 到年尾又有啲感慨

早d訓聽日早d起身食早餐算

咁就
誰又騎著那

快啲成功我就可以知

屌我好想搵返當年bin鳩on9威果個post
佢早兩年retake我成日提佢溫書
我果時已經話佢再咁落去返pt唔溫書會仆街
之後我等佢放榜收皮果日cap返圖放上黎bin9佢c

我只係希望可以做到自己想做既野

十二月又過左三分一

有咩好感慨

加油沙子

年尾上你度打牌得唔得

bin佢c

歷歷在目

諗下依年發生過既事

二零一六下半年對我黎講過得好快

人生如煙 好快就一世

好平靜

我都有咁講 但佢都唔理
可能屋企要錢開飯/其他原因呢

以前上高登從來無諗過真係會識到班朋友

四分一姐

+ 1 唉

人老咗朋友愈來愈少

戰友

聽日可以見到佢了

自

果時我每次入都會放一句'mark仔同on9威呢'
我用黎搵返啲post cap圖

依幾個月發生好多事

佢幫細佬幫到出哂面
真係想屌鳩佢

年尾韓妹過黎
要陪佢玩

好定壞

我都係
feel到有啲人value其他人多過自己

唔使等養家既 即管去做

仲多左個細佬

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

收契仔呀